咩時候/情境用廣東話表達係最好？點解

除左鬧人講粗口之外

喂，唔好玩喇
斷正即啪呀喂